[ 突發 ] 有冇住和富嘅巴絲聽到警鐘係咁響

好嘈

我住城市花園都聽到

係咪商場度長響？